專家組裁決：死因與打疫苗無關

見財化水

估到

專家

即係迫鳩d廢老唔打

總之咩都同支疫苗無關啦

【最新】63歲長期病患男子接種科興疫苗兩天後死亡，專家委員會一致認為死亡與疫苗接種沒有直接關係

估到啦

慳返250萬

831 無死過人

無錢賠

佢死係因為佢短命姐

二百萬呀

手術成功, 病人死亡

冇200萬了

冇直接
但間接呢

昨日賴支氣管炎
今日賴死者有中央肥胖所以死

難拎過六合彩

之後係咪再講 疫苗打死人 係噒當fake news 煽動謠言？

有無專家示範下點拎到果200萬

專家委員會之前推薦打科興添

早唔死遲唔死，係打完先死

點樣先叫直接關係
比支針插撚死?

咁點解會俾佢打

仆街過保險狗

每人有冇袋左3000萬？

根本on9
一個正常人有冇可能係100%無任何病痛
到你死左就賴落第二樣病

VAR:no goal

食屎啦專家.JPG

唔打枝疫苗，可能活多十年，一打咗就2日唔夠猝死。

正苦: 賽果無效, DQ死者

60歲以上無長期病患會唔會少過5成

其實道理好明顯
打中國針死：病人問題
打德國針死：疫苗有問題

同保險公司一樣

咁咪冇2,500,000囉

責任不在中方

冇得留低一份心意

打科興 無死過人

睇過審死官都知啦

可能平時食開保健產品都照賴

難過claim保險

痴撚線

不意外

又贏

今次now第一個報

仲要屋企人俾錢搞身後事

藍絲快D繼續打啦

拉得，煽動他人產生對政府仇恨

rthk 笑鳩佢咁問

有料

責任全在市民，打左死都唔賠

話有關= 專家犯國安法 姐係落國家面

再有人打針打死 一定唔會話有關

生死冊掌管委員會

願死者來生再做終國人

連早餐都up得出口
根本就呃鳩你啲人打

針完行出門口前就休克死亡

幾驚佢認
嗱，專家都話唔關事咁我哋放心去打啦

投資失敗

無錢賠了

咪同黑警一樣咩都瀨人地

專家一致認為賠條毛

其實疫苗係有效

死咗咪唔會中武漢肺炎囉

冇事!
你地繼續打!

我諗打後死左唔會再公佈佢打過科興

VAR, no goal

expected

Molamola

估到，中共野邊會有錯

慳返200萬

咁似賭場老虎機

黑哨
無人會拎到200萬

愛滋病病人死同愛滋病無關

派彩資格：
接種後30分鐘內死亡

笑撚死
如果無打疫苗 其他 病 唔知會唔會發出來呢

第日咒人死可以話
打疫苗啦你！

3秒

死因無可疑

走數

打完30分鐘內即斷氣，先有機會

睇澳門有無死人，佢地即賠就好笑。

我實信嫁

直接原因係呼吸心跳停止咗

政府：疫苗注射中心唔包睇病歷
廢老：信政府 ～唔怕

食飯梗死

做得好樣衰

相信政府

2.5M

佢無食早餐啊。

咁愛蟈慳返

打BIOTECH 同牛律 隔十年之後死應該都關事

已成condom

驗左屍未啊？開咗死因研究庭嗱？

空頭獎金 下次再玩過啦 唉也 得一次機會架咋

即係贏咗6合彩中獎，馬會取消派彩

本身都想隱瞞打死左人 點會賠比你

一定冇直接關係la
60幾歲人 行得走得
唔打冇事 打完就咁啱得咁橋咁就去咗
我都話一定冇關

可以安心打了

笑撚死

大部分 老野都有長期病患架啦

250萬

中央肥胖係咩病 ?

怎樣才算打疫苗有關

咁係未要吉針嗰下即死先當有因果關係

佢唔似咁短命

預留幾十億 $1都唔洗用

食咗早餐：

佢食嘅嘢 同疫苗唔夾

支針仲拮住未抆出黎就已經斷氣

但都可能會話係嚇死無得賠

加多句：
專家委員會：歡迎高危人仕盡快接種

根本呢個病人唔應該打疫苗

Expected

根本係戇鳩至去打，咁樣死因應該係死於戇鳩，所以唔關疫苗事

cls

就係班仆街准打嘅，你叫返班人嚟判？

正常

哈、哈哈、哈哈哈，磚家喎！

大陸疫苗
就算真心有效冇副作用都唔敢打

其實有咩唔好，推多啲藍絲廢老去打針，仲可能唔止打一次，每幾個月一次打到佢死為止，你話有問題佢地驚晒唔打咪仲唔好

點先會認有關？又開無敵狀態

怎麼才算贏巴塞?

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

同樣道理

又當我地藍絲係condom, 等我地重咁撐政府

中央肥胖=內臟脂肪過多
好大機會有胰島素阻抗呢啲代謝綜合症
簡單啲講就係新陳代謝有問題

責任全在市民

又咁啱嘅 遲唔死早唔死，係打完武漢肺炎中國製疫苗先死？

係
個廢老係抵撚死

無呼吸同心跳而死

記者可以買點解支那都唔俾59歲以上人打但港共唔理

哀我藍屎勇士！一心報效翡國點知做咗 condom！

太緊張 唔計

打完冇不良反應就你死你事
咁姐係迫人打完針就話唔舒服姐
唔留返個底 死咗咪話自身問題
又隱性疾病又乜又剩

根本科興就唔建議60歲以上打，唔知點解香港變咗優先接種

睇黎要一個人做完全身body check 即日去打
出黎body check 完全100%機能正常但係同日打完針就死q 左
咁先拎到

唔即刻死係無錢拎

仲唔晴 要上醫學雜誌 要60以上數據
現在就係不足

死於包皮過長?

藍絲廢佬情何以堪

大部分 都依d病架啦 如果有依d病唔應該打 政府唔負責任

咁佢地仲打唔打好

使撚專家咩 明眼人一看就知唔關疫苗事啦
專家食屎 呃飯食

啦
俾我唔忍啦
賠唔足二百五十萬
唔好收手

學足差佬

人又死撚埋，錢又無撚埋，港共又贏

點解打疫苗嘅風險係完全轉嫁喺香港人身上？就算盡晒職責去做身體檢查，你有冇機制去確保當事人係安全可以接受疫苗？

裁決公道

藍絲已成condom

依家死左人 用一般情況去做推論
專家食屎啦

政府由上至下，不論大小部門，職位高低，都係「唔會負責」: 南丫島海灘係咁，鉛水醜聞又係咁，法庭上作假證供又係咁，亂槍亂棍郁平民都係唔使負責。

隱性問題 疫苗敏感

點鳩人去打 依家就射撚晒波 有冇死者家屬出嚟回應下

打疫苗前冇任何詢問病人紀錄

獎金都無了

預左啦 咁咪幾好 見政府話無事 又一車車廢老繼續去打

保險公司可以出疫苗保險畀藍絲買
100%唔洗賠剩袋

廢老打得安心 保險公司袋得開心

示範

thx

呀 ～

連死因庭都慳返
如果咁都唔叫法治已死，點先算

Win win

你會話唔關事咩 算把啦 專家食屎就有你份

等緊許樹昌

叫左佢唔好咁緊張啦

var睇到 越位在先 陰公
唯有寄望下一次機會

Mola mola

佢緊張啊

屍都未剖

一早知

冇直接關係，只有間接關係。

疫苗唔會殺死你，但係會引發你身體其他問題令到你死。

專家食屎啦

宋世傑，第二日死咗就唔關事

有無間接關係？

買保險要睇埋細字嫁
唔睇=收皮

馬屎坑：我話OK就OK啦

買中頭馬但唔派彩？

同啲濕鳩保險公司一樣

專家：trust me

無論任何情況，責任不在我方

任何旨在危害官方防疫措施推展的謀劃及舉動均不可能得逞，最終只會搬石頭砸自己的腳

唔係有專家仆左出黎話全球都未有證實到疫苗致死咩

劇本都度埋喇已經

信專家

第一單已經唔賠，呢份保險以後邊個會買

同中國接軌了

又「外國標準」

專家委員會︰男子死亡與疫苗無直接關係
3分鐘前
【Now新聞台】新冠疫苗臨床事件評估專家委員會開會討論接種科興疫苗後死亡的個案，委員會共同召集人孔繁毅會後表示，初步解剖後認為，死亡與疫苗接種沒有直接關係。

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會共同召集人孔繁毅：「根據病理學醫生初步解剖資料顯示，這位病人患有嚴重冠心病，我們看到他三條心血管有嚴重閉塞，所以專家委員會一致認為死因與疫苗接種沒有直接關係，最有機會導致死亡原因病人的冠心病、以及急性心肌梗塞、肺水腫，導致他呼吸衰竭而死亡。」

補返詳情(NOW新聞)：

專家已成功預言：條友就算唔打科興，都係得返兩日命。

藍絲最嚮往嘅死法 安樂死

26號打 28跑死 無關

GG
俾返D錢人

晴天霹靂

結論：
通左波仔先好打疫苗

極速結案 係咪即係拎得去燒啦?

唔意外

為國捐軀

唔派

除左支針直接插入心臟，都無乜其他直接原因

孔繁毅指，病人一直有覆診，因此一定知道自己有長期病，接種疫苗是高風險，接種疫苗前應先諮詢醫生意見，認為病人自己有一定的責任。

打BionTech 會唔會咳兩聲都有得賠

咁即係好明顯，打德國針先有得賠，打中國針一定無得賠

拿冇事丫
約左唔去打就尋擾滋事

支持愛國愛港藍朋友們繼續打科興
見證祖國嘅強大

未開死因庭就已經唔關事？

有黨員身份

所以咪話個廢老係抵死
打疫苗咁危險都搵命搏

根本保險業同呢啲做法一樣

機會係零啊

屌

岩呀 無事無事

敢唔賠保就直接充公間公司

打德國針出事，即係禁用，全部轉打支國針

沒有直接，但間接殺咗佢

第一次唔想負評貼廣告撚

老閪都話無啦

世衛專家一致認為，新冠病毒同武漢實驗室無關…
資深分析師認為，香港競爭力下降同政府管治失效無關…
林奠認為，個人評分下降同佢天生衰格無關…

人死左先搬個龍門出黎
仲要加多個龍門，以後有咩事入諮詢果個醫生數

六四冇死人 中國最民主 支那係全世界最自由

self review

咪係
連錢都無

就如同保險佬一樣.

買嘅時候就咩都包, 出事嘅時候想賠？？

咁問下班專家條友做咩無喇喇死咗嘅

仲可以自由咁話你唔係因為疫苗死

講一句冇關係又慳返兩球

var checking

好彩唔關事，廢老可以安心打

大波友

整番張如何才能死因同疫苗有關既list啦

第三期臨床數據都冇 仲鳩噏話安全效益大過風險
未做晒調查結論真係笑死
仲話一致決定一個反對都冇呀

唔緊要
死多幾個咪知囉

屍都唔使驗 好撚野

怎麼才算打科興疫苗致死?

1.要在身體顛峰期注射
2.要在有食早餐情況下注射
4.你不能太早食早餐
5.你不能八字唔夾
6.你不能食得太飽
7.你不能怕打針
8.你不能太緊張
9. 務必遵守以上守則，否則即使你不小心死了，專家組會說你的死亡與疫苗無關，說你是靠運氣，說你無恥。專家組總是可以找到一條理由來說明你的死亡有其他原因。

仲有無？

嘥鳩氣
邊個敢話有呀

專家不能透露更多喇

遲啲會唔會有追討2,500,000大聯盟出嚟

你都識講啦 休克死亡呀 同支那疫苗有乜關係

屌你老母俾返D錢我呀

咁專家改口
死係因為無心跳無呼吸

死因冇可疑呢句野

點解林鄭仲未出嚟做show慰問死者家屬嘅

為左一眾愛黨藍屍重拾信心，港共政府應該立即安排三萬前線愛黨公安接種科興疫苗。

Goal Disallowed

話有會犯國安法

係咪冇錢賠

捉哂班偽藍強制打

冇陰功啊咁愛國都要死 生係中國人死係中國鬼

信政府死撚緊
啲錢俾黑警都唔俾你啦

聽日會唔會係精神有問題

絕對唔係黑色幽默 呢個係正解

高風險唔建議打，高風險打完死左，經常強調死者屬高風險人士，專家好似想證實兩者係有密切關聯多d

pin 呢個

死後突然多左咁多病？63歲

死得毫無意義

疫苗成功，病人死亡

直接關係係咪要直接用支針插死佢先算

10. 非長期病患者

10億基金擺明做樣，引人打疫苗

正式宣布
所有打科興死嘅都係死於犯太歲

正想講

咁快可以裁決

咁藍屍可以繼續打科興啦

佢話有關你先驚啦

你估真係佢地做決定咩

連派彩基金都無
不了

之前d發達師夢碎

有冇專家組的名單睇吓？

得啦得啦

安盛係咪犯蟈安法

接種人身體太潺
告番佢咁易死令公眾產生誤會企圖顛覆大家對國家既印象

打另兩隻外國疫苗後死

肯肯定如果話有關，班所謂專家會國安法伺候

死者申寃:唔賠就算喇！唔好屈我咁多病好喎，下世點投胎呀？

但與政府官員有關係

拎唔到二百萬

呢個可以當長輩圖

以後d選舉建制都贏硬，唔再需要廢老d票，變晒condom

東方日報A1：疫苗賠償限兩年 早打遲打 各安天命

2日都已經冇

負咗

派彩無效

死亡時間太快 唔關疫苗事 係佢自己就死先黎打針
疫苗都未開始生效

2日都唔認數 睇黎 打完半個鐘死左先會派彩

想問返專家,咁點先關疫苗事

係人都會死 除非你打完秒速死 唔係都唔關事

馬會:此場賽事無效，當作一賠過關

帶有武肺病毒點死都係武肺死 打科興之後死點死都唔關科興事

既然專家都話無關
Book咗嗰啲唔好放飛機啦

打完即死, 都同疫苗無關

死因同中共有關, 唔關疫苗事

一定唔關事啦, 但D磚家又唔敢打

黨安法出動

[定軍心！] 一人幾句鼓勵藍絲打祖國支那針既說話！

無啦啦又多咗個咩嚴重冠心病

可能嗰10億原本係用黎開數... 冇諗過派彩
仲要咁快派彩

應該打bioNtech死就有得賠

65歲廢老：比返d錢我吖 生命作賭注

即係疫苗好安全呀, 支持班廢老去打

嘩！咁衣排死嘅老人家都同打第一針無關

勞工處最新揾工指南

失業人士可轉型去火化塲揾工

無機會, 一定唔關疫苗事

說好的250萬呢？all in埋條命就係為咗賺250萬俾女神

30年前, 佢打過Biotech, 攪到而家捽死

犯黨安

斬草除根 班家屬都要處理得乾乾淨淨

唔好再俾佢地聯同蘋果立場搞搞震 影響大局穩定

如果話呢個死同疫苗有關，中共既疫苗外交就大撚鑊，所以點可以有關？

見財化水, 陰公

專家組仲差一句：
下次記得check清楚先嚟打針呀

南京大層殺又死過人？

筆錢冇啦冇啦

年年驗身無事
有跑開馬拉松，拎過下國際賽頭三名
如果打完有事，咁應該關疫苗事

所以先冇死亡個案

因為冇食早餐打疫苗先會死

公我贏
字你輸

即埸一針斷氣都未必有派彩
廢老們都係腳踏實地咪諗走捷徑

>80kg 死左都唔關人事好撚痴線

彩票冇效

太快死 未吸收到死
所以唔關疫苗事

預咗啦

支那武肺死都係瀨落其他病

咁你覺得我又長唔長命

廢老唔係有武肺，醫武肺唔係用疫苗
只係癈老打咗佢就要死

老虎機雖然Cheating但玩得耐都會俾你贏幾次，但呢個中既機會係0

之後如果接二連三出事，好想睇下佢地點兜

與疫苗無關，死因係蠢死

打毒針打死埋, 想claim錢都仲難過cut有線

等睇藍絲變藍屍

0. 不是接種中国制疫苗

專家：打葡萄糖都死，冇可能

3日就可以搞掂

斗零都唔使賠

咁幫佢地都一齊打埋科興

一家人齊齊整整

大笑左出黎
axa仆街了

請保留彩票

有冇咁快呀，報告都未寫得切啦on9

屌你老母
平生第一次唔負皮廣告撚
10/10

中国疫苗，一定有效
接種過疫苗一定唔會因為武肺或武肺疫苗而死

答黎答去都答唔到尋晚個記招明明話穩定長期病患者，今日就話好L嚴重的咩咩

明明係興奮到唔想起身

佢短命

連登專家出聲未？

到你無病果時就話你打得J多身子差頂唔順 唔關支針事

就算知死果個九成係藍屍
我仍然覺得班專家係大仆街

插死與疫苗無直接關係

班支那廢老同藍屍仲唔去繼續試藥？
唔去嗰隻要批鬥啦

最慘係個仔女 空歡喜一場

唔意外啦